[筆直1萬] 呢3部laptop點揀好?

讀書用,用黎做文書野
有時會打下機,不過可能之後會再砌部desktop打機用,所以gaming方面唔洗太高要求,玩到CSGO OW PUBG 呢D Game就得
最緊要輕,同埋13吋應該夠用

RAZER Blade Stealth QHD 256GB

處理器: Intel Core i7-6500U
作業系統: Windows 10 (64-Bit)
顯示屏: 12.5吋
記憶體: 8GB
硬碟: 256GB
顯示卡: Intel HD Graphics 520
重量: 1.25kg
尺寸: 13.1 x 321 x 206mm

Dell XPS 13-R1520H

處理器: 第7代 Intel Core i5-7200U (3MB 快取記憶體， 最高至 3.1 GHz)
作業系統: Windows 10 家用版 64位元
顯示屏: 13.3吋
記憶體: 8GB
硬碟: 256GB
顯示卡: Intel HD 顯示卡 620
重量: 1.2kg
硬碟類型: PCIe

Macbook Pro(當然會去apple買)

處理器: 2.3GHz 雙核心 Intel Core i5 處理器 Turbo Boost 技術加速運行至 3.6GHz
作業系統: macOS Sierra
顯示屏: 13.3吋
記憶體: 8GB
硬碟: 128GB
顯示卡: Intel Iris Plus Graphics 640
光碟機: NA.
重量: 1.37kg
尺寸: 1.49 x 30.41 x 21.24cm
硬碟類型: PCIe SSD

巴打們點揀好
或者有冇其他laptop推薦

各位巴打幫幫手

玩ow 都係買厚重window laptop啦

要打機就唔諗macbook 文書即係要輕便方便帶出街同粒電就長氣 xps

Surface laptop都正
不過個人鍾意mac os會揀mbp
windows太多濕鳩嘢

laptop冇1060都唔洗哂開game 再低啲嘅spec都唔好諗

搭單問下XPS13開唔開到lighrtroom執相

我唔係主要用呢部laptop黎打機，只係喺我砌desktop之前頂住先

一定得
4k相會慢

mbp我係比個外形吸引左
btw唔該曬巴打

macbook個office同window office個格式會唔會唔同架？怕有時做project轉黎轉去煩

ZENBOOK 3?

3部都應該打唔到

但係聽好多巴打講ASUS有伏 所以我都冇乜點睇過ASUS啲laptop

樣同重量都吸引，係用落唔知點

啲game較最低配置都唔得？

其實真係幾靚

會 次次都要執返 好on9

咁mbp已經唔洗諗了 文書野最怕執黎執去

Razer blade + Razer core for sure

xps 898

razer core 砌desktop好過

用埋800*600可能得

咁算啦 睇下片算